Распознавание лиц основанное на API Luxand. В функции программы входит: детекция, распознавание, поиск лицевых точек 

Смотрите демонстрацию работы на youtube (нажмите на картинку ниже):

[![IMAG](http://img.youtube.com/vi/YOUTUBE_VIDEO_ID_HERE/0.jpg)](http://www.youtube.com/watch?v=8NPjcxXfb-E)